突發：前NBA主席 David Stern 逝世，享年77歲

RIP

無可否認今日NBA成功推廣至全世界，佢功不可沒。RIP

rip

佢好過銀仔

最衰都係香港人

Kobe Bryant will be throwing a birthday party next week but alas I can't attend as I got work to do. When he invited me at first I said "we'll have to see" He's making the most elaborate preparations for the party. My brother asked him "How are the party preparations going?" Alan is assisting with the party preparations. Peter is also assisting in making preparations for the party. Kobe and his friends are sharing the preparation between them so it isn't too much work. Happy birthday Kobe. I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday. Last year he got a king size bed frame and mattress for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a king size bed frame and mattress" they didn't come cheap. Charles has received a commission to write an article on Picasso for an art magazine. He's doing research in preparation for the article. His girlfriend is assisting in the preparation of the research too. His favourite fighter Dan will be fighting John in May for the heavyweight title. Championships like this require proper preparation. The poster and promo video are in preparation. Dan is doing careful preparation for the fight as he didn't perform well in his last fight because he did no preparation. John didn't seem to have done much preparation for his last fight too. He almost lost the fight so this time he's doing thorough preparation for it including wrestling, grappling and kickboxing as well as cardiovascular training. Sparring regularly is ideal preparation for a match. You cannot fight a high level fighter in a championship without adequate preparation. My friend Amy is making preparations for her ski trip to Osaka. She's also making preparations to meet her favourite band X Japan in Tokyo. So she's preoccupied with these preparations. Preparations are being made for next week's ski festival in Osaka. The organisations who organise the ski festival have announced that preparations for it are well under way. Charles' favourite NBA team Bulls will be playing against Rockets in the playoff game next month. Matches like this need adequate preparation. The poster and the promo video for the playoff games are in preparation. The players in Bulls are doing thorough preparation for the playoff season as they didn't perform well over the last two weeks because they did very little preparation. The players in Rockets didn't seem to have done much preparation for their last two games too so this time they're doing meticulous preparation for it including stealing, dribbling, dunking, free throw shooting and three point shooting as well as cardio training. Training five hours a day is good preparation for the playoff games. You cannot play against high level teams without proper preparation.

造神運動？
利申：Jordan 是神